「突發」有警員帶定尿袋玩手機

忡有第二個黑警成日搞佢後面

推